[2018DSE]覺得自己揀錯科

對護士或者獸醫診所助手有興趣
但係完全無讀理科
選修揀咗ERS(宗教與倫理)同中國文學
中國文學更加完全冇興趣
有冇巴絲可以比比意見我
呢兩科有咩出路
或者如果我想做上邊個兩份工
可以有咩途徑入手？遲啲要去讀啲咩？

傻豬 夠分一樣入到nursing
所以唔好望翻轉頭 chur掂best5 都會入到
另一科唔熟 好似香港無得讀？唔清楚 等其他巴打解答

乞食啦！

利申同為文學人

除非想讀醫藥劑工程呢d，如果唔係都冇咩關係

如果對護士有興趣
讀到Bachelor of Nursing 梗好啦
唔得既照讀個degree 然後讀master of nursing (pre-registration)

分夠高就好
驚嘅搵下Asso hd有冇特定requirement

nursing 中學讀咩都無所謂
想做獸醫助理嘅話，而家有d獸醫助護HD，你可以google 搵下，普遍都對中學讀咩無咩要求

冇事架識個fd修地理中史Ers都讀緊Ou nursing